糾結緊網上行定和記定香港寬頻

HKBN就嚟完約
和記打電話過嚟sell 內部offer 可以做到$60一個月
一條獨享100M光纖 冇其他附加費
但又要簽3年約
之後上網見到網上行$138 有500M光纖入屋 但又有一次$480安裝費
HKBN又好似好貴咁
唔知點揀好

有冇人可以幫幫小弟

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費